
Date: 23/02/2022 1:17:16 pm
5 + 6 = 
Answer: 11

Date: 23/02/2022 1:17:29 pm
118 - 6 = 
Answer: 112

Date: 23/02/2022 1:17:33 pm
10 ^112 = 
Answer: 1E+112

Date: 23/02/2022 1:17:45 pm
1E+112^*1 = 
Answer: 1E+112

Date: 23/02/2022 1:17:59 pm
2.7183 + 6 = 
Answer: 8.7183

Date: 23/02/2022 1:20:17 pm
5 - 6 = 
Answer: -1

Date: 23/02/2022 1:20:27 pm
10 ^-1 = 
Answer: 0.1

Date: 23/02/2022 1:21:56 pm
5 - 6 = 
Answer: -1

Date: 23/02/2022 1:22:01 pm
-1^*2 = 
Answer: 1

Date: 23/02/2022 1:22:36 pm
45 + 6 = 
Answer: 51

Date: 23/02/2022 1:22:44 pm
51 x 2 = 
Answer: 102

Date: 23/02/2022 1:22:48 pm
ln102 = 
Answer: 4.624972813284271

Date: 23/02/2022 1:23:00 pm
4.624972813284271 - 0 = 
Answer: 4.624972813284271

Date: 23/02/2022 1:25:27 pm
7 - 2 = 
Answer: 5

Date: 23/02/2022 1:28:15 pm
75 - 6 = 
Answer: 69

Date: 23/02/2022 1:28:24 pm
69 + 9 = 
Answer: 78

Date: 23/02/2022 1:28:40 pm
ln78 = 
Answer: 4.356708826689592

Date: 23/02/2022 1:29:19 pm
2^2 = 
Answer: 4

Date: 23/02/2022 1:29:22 pm
4^3 = 
Answer: 64

Date: 23/02/2022 1:29:33 pm
2^*3 = 
Answer: 8

Date: 23/02/2022 1:29:42 pm
e^2 = 
Answer: 7.3890461584

Date: 23/02/2022 1:29:48 pm
10 ^2 = 
Answer: 100

Date: 23/02/2022 1:29:52 pm
100 + 2 = 
Answer: 102

Date: 23/02/2022 1:31:41 pm
4 + 3 = 
Answer: 7

Date: 23/02/2022 1:31:49 pm
tan7 = 
Answer: 0.8714479827243188

Date: 23/02/2022 1:32:06 pm
3.1416 + 3 = 
Answer: 6.1416

Date: 23/02/2022 1:36:34 pm
5 + 3 = 
Answer: 8

Date: 23/02/2022 1:36:47 pm
86 - 9 = 
Answer: 77

Date: 23/02/2022 1:36:50 pm
77 + 2 = 
Answer: 79

Date: 23/02/2022 1:36:52 pm
79 + 3 = 
Answer: 82

Date: 23/02/2022 1:36:58 pm
82 x 1 = 
Answer: 82

Date: 23/02/2022 1:37:02 pm
82 / 2 = 
Answer: 41

Date: 23/02/2022 1:37:08 pm
0.41 + 4 = 
Answer: 4.41

Date: 23/02/2022 1:37:13 pm
e^4.41 = 
Answer: 82.26921946055164

Date: 23/02/2022 1:37:28 pm
8 - 9 = 
Answer: -1

Date: 23/02/2022 1:37:48 pm
-5 + 6 = 
Answer: 1

Date: 23/02/2022 1:38:02 pm
1! = 
Answer: 1

Date: 23/02/2022 1:38:07 pm
15! = 
Answer: 1307674368000

Date: 23/02/2022 1:38:12 pm
1307674368000 / 2 = 
Answer: 653837184000

Date: 23/02/2022 1:43:15 pm
sin5 = 
Answer: -0.9589242746631385

Date: 23/02/2022 1:43:29 pm
-0.9589242746631385 - 1 = 
Answer: -1.9589242746631386

Date: 23/02/2022 1:43:42 pm
5 + 5 = 
Answer: 10

Date: 23/02/2022 1:44:07 pm
1086 - 9 = 
Answer: 1077

Date: 23/02/2022 1:51:40 pm
7 + 8 = 
Answer: 15

Date: 23/02/2022 1:51:52 pm
15 - 2 = 
Answer: 13

Date: 23/02/2022 1:52:05 pm
13^2 = 
Answer: 169

Date: 23/02/2022 1:52:07 pm
169 + 2 = 
Answer: 171

Date: 23/02/2022 1:52:11 pm
2âˆš171 = 
Answer: 13.076696830622021

Date: 23/02/2022 1:52:15 pm
13.076696830622021 + 2 = 
Answer: 15.076696830622021

Date: 23/02/2022 1:52:18 pm
15.076696830622021 x 1 = 
Answer: 15.076696830622021

Date: 23/02/2022 1:52:24 pm
0.150766968 + 3 = 
Answer: 3.150766968

Date: 23/02/2022 2:00:04 pm
2 + 2 = 
Answer: 4

Date: 23/02/2022 2:00:10 pm
4 - 2 = 
Answer: 2

Date: 23/02/2022 2:00:18 pm
2^2 = 
Answer: 4

Date: 23/02/2022 2:00:22 pm
4 x 6 = 
Answer: 24

Date: 23/02/2022 2:00:24 pm
24 + 2 = 
Answer: 26

Date: 23/02/2022 2:00:27 pm
26 / 3 = 
Answer: 8.666666666666666

Date: 23/02/2022 2:00:30 pm
ln8.666666666666666 = 
Answer: 2.159484249353372

Date: 23/02/2022 2:00:40 pm
log10-2 = 
Answer: 0.3010299956639812

Date: 23/02/2022 2:00:48 pm
2^3 = 
Answer: 8
